active_players_info	
--	
index	int
PLAYER	varchar
POS	varchar
HEIGHT	varchar
WEIGHT	int
BIRTH_DATE	int
NATIONALITY	varchar
EXPERIENCE	varchar
COLLEGE	varchar
	
GOAT_playoffs_games	
--	
name	varchar
Player_ID	int
MATCHUP	varchar
WL	varchar
FG3_PCT	float
FGM	int
FTM	int
MIN	int
REB	int
AST	float
PTS	int
BLK	float
STL	float
	
NBA_Season_Data	
--	
Year	int
Tm	varchar
Player	varchar
Age	int
G	int
MP	int
PER	float
TS%	float
3PAr	float
FTr	float
ORB%	float
DRB%	float
TRB%	float
AST%	float
STL%	float
BLK%	float
TOV%	float
USG%	float
	
player_per_game_stats	
--	
Player	varchar
Pos	varchar
Age	float
Tm	varchar
G	float
GS	float
MP	float
FG	float
FGA	float
FG%	varchar
3P	float
3PA	float
3P%	varchar
2P	float
2PA	float
2P%	varchar
eFG%	varchar
FT	float
FTA	float
FT%	varchar
ORB	float
DRB	float
TRB	float
AST	float
STL	float
BLK	float
TOV	float
PF	float
PTS	float
	
Team_Player	
--	
Team_Name	varchar
Team_Abbr	varchar
